不要叫 核酸 係叫 DNA 政府想逃避叫做DNA檢測

不要叫 核酸 係叫 DNA

應該係RNA

屌西都唔做檢測, 吹呀！

係NA

I) 檢測病毒基因-（RT-PCR）技術
樣本：深喉痰液或咽喉擦拭液
原理：測試以「即時逆轉錄—聚合酶鏈式反應」（RT-PCR）1為基礎，旨在檢測病人的病毒核糖核酸（RNA）。這種測試方法的優點有高靈敏度，即使樣本只含有極微量的病毒RNA，也可以在被檢測出來，是臨床確診的標準。
時間：6小時左右
技術：需於化驗室由技術人員操作
準確度：非常高（但受採檢技術影響而降低）
價錢：相對較高
應用範圍：由於有高精準度和靈敏度，是臨床確診的標準。盈健醫療全線醫務中心，政府衞生署以及本港私家醫院亦提供此類測試方法。

DNA 咪又係核酸，脱氧核醣核酸。

DNA係去氧核糖核酸

RNA 咪又係核酸，核糖核酸。

屌呢個post 好撚多個核字
越睇越怪

見到支那用呢隻字就代表隻字係蝗語?

勁 on9
根本只係中英文既分別

撚有人講話核酸係蝗語
樓主擺明想講用「核酸」呢個字會令啲無讀過bio嘅人唔知道核酸=DNA=人體數據

真係好多低質連登仔
已經預見到班真心膠遲下會點
見人講核酸就即刻屈毛

終於有人明

高質連登仔

原來樓主係屌緊中英文既問題 學到野了

RNA儲唔曬genes?

變左科普post

核咩撚嘢酸
我叫開DNA/RNA/基因

其實都係睇佢本身既遺傳物質 je
呢隻係用 RNA

如果有幸配對成功, 係咪代表有機會捐器官比領導?

連登不嬲多on9
正常一個字都可以講到有陰謀